大家真係唔怕炒大車？？

每件事煲得越大，就變成核彈，但就有2個可能，
一係打中對方，一係炒車自爆，
我明白大家好嬲，好想所有對對家不利既事件都係真，
但有無諗過，我地煲到咁大，如果炒車，真係好柒好柒架，

中大女性侵，呢單野大家都好難證實。

15歲少女，警方已經掌握cctv證據，大機會係自殺。

其他既，就希望大家多d fc先，

CCTV一定係真? 唔比偽造?

點Fc? 求教
請問點FC?

反共其實都好大機會輸，咁點解仲要去做？

戇鳩
自殺點會全祼

唔信警方，都仲可以信法治既

唔係五毛就係阻膠 block得

仲要蘋果追問咗十日
差佬等火佬咗先確認身份

大家寧願炒車

點解自殺之前要特登除衫

法治?10月1號直播實彈射心口
隻狗有冇起訴到?

你on9定係狗？睇左段CCTV?

你講完有無笑？

大機會係被自殺。

法治

起碼了解左初步先，唔係靠估靠自己想針對既事去幻想當事實

咁個的士司機？法治？邊個平行時空呀？

Sorry Sir! Goodbye Sir!
拉

又有阻膠？？？？ 定mon post狗？

你真係好撚on9，好似你咁講既話，地球超過一半人都係5毛

執法提告都係黑
法治可以點幫你

你呢種講法根本不能證偽

偽造？有冇cctv都成問題

點解咁怕炒車
追求真相公道
就算結果 係真係自殺
我地損失左咩？時間？誠信？

咁你對初步了解既定義都幾特別

你初步理解既定義似係要有曬證據先得啵
咁就唔係叫初步啦 叫定罪啦

叫死者報夢算唔算fc?

即係佢喺學校除低衫褲全裸行去海濱跳海？

成日都怕柒怕炒車
唔煲大啲嘅話點會有人關注呢啲事
無人關注又點會有線索?

有懷疑就舉手問
幼稚園都有教你

點解驚左舉手？

痴撚線

請善用起底功能

點fc 你話比我聽 點fc到底

其實呢你都幾ON9
抄車又點?
連登仔抄車係傳統黎架傻仔
抄十次車 都唔想MISS任何一次義士被害機會
屌你老母
就係你呢D仆街左膠
成日掛撚住FC
強姦洗唔洗FC呀?
差佬話有CCTV, 而家得佢睇左, 公道D既 拎出黎一齊睇
屌你老母, 到而家仲信差佬
你呢D仆街左膠

拿
依加係話你五毛阻膠姐 唔好持全世界人黎做比喻
你講完有無覺得自己智力有問題？

屌你老母自殺要剝光豬

不如咁講啦，去到呢個地步，炒車又有乜好怕？

屌你老母

拉

點解自殺唔可以全裸? 自殺一定要著衫?

點解要怕炒車?
依家係追求事實真相
唔通警謊講乜你就信?

警暑性侵基本無可能fc 到

88 5毛

果兩粒釘好大殺傷力

好似你地咁講，如果有參與過示威既人聽日無啦啦食叉燒包哽死，都可以話係黑警做，
咁同所有飲過水既人都會死有咩分別

你收皮啦

成個人行出嚟講，你都驚炒車，就算真係炒又點？你唔係驚到咁呀？

笑到肚痛 你好有潛質做支那人

阿sir有心la, 如果真係炒車， 咁我地會學下藍絲d 技巧既

其實炒車既定義唔係同事實不符就叫炒車
喺合理情況下懷疑...如果用%去講係去到80, 90%咁呢d都叫炒車?
係佢地831搞到唔撚清唔撚楚...依家比人懷疑怪得邊個?

拉

真 五毛阻膠樓主
為咗奶共 老母都可以拎出黎俾人屌

好笑

警民關係對立到咁其實點都唔會大炒車
你比乜prove市民都唔信 就算你交得出一單野既CCTV
你交完都會比人追你831 CCTV 到時情況又係一樣
所以炒大車唔怕 除非佢有信心連831都交埋出嚟

小心D好,佢地可以放鬼扮示威者,
一樣可以放鬼扮受害者,所有事都要信証據

你想試下？全裸自殺？

BLOCK左先講

DLLM

全裸係自殺？你冇野下話

why not both

大家唔係舉手問，大家係當左事實

ON9 咁唔通唔理?

你訓左4個月？

發展到今日 香港人都已經好難再相信呢個政府

以前一直有講，跳海自殺衫褲好易比海水沖走

你搵樣唔合理既黎比喻
同呢單 可疑事件比
你打完有無係度笑呀 阿蛇

你叫增援啦

邊個女仔自殺會除哂衫？會想自己死咗之後都比人睇哂？
點FC?信popo放出黎嘅CCTV?問popo?定問死者？

訓撚左幾耐呀柒頭

炒車最多咪柒 我話你聽為咗班手足 柒到核爆都唔緊要呀

手腳們唔好同五毛狗理論啦 出去推有用post啦

宜家連律政司都係佢嘅人
法治 法治 治條春毛？

Show Blocked User - 星期六的深夜

火化完, 話比蘋果聽死者身份
目的係咩

真相都已被掩沒 除左推翻中共贏呢場仗
捉住哂仆街認罪要佢地自己講出真相 別無他法

公開cctv再講

好撚好笑

無人當左事情
個個都不停搵證據

點解你要制止先

驚炒車 係唯一原因？
咁唔夠充分囉

係
全部都係假的
無送中條例
黑警無打過人
無人俾人拉過
同埋地球是平的

根本冇得fc嘅嘢

咁又係乜要嘥咁多時間去推呢?

誠信
因為我地語氣太肯定
建議文宣可以大力少少
我地立場係寧願炒車

堅持真相，守住誠信
變成政府咁就冇人信

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我寧願炒車

炒都死攬

冇炒 = 黑警仆街罪證
炒 = rip

公開完整cctv先講喇

真係自殺唔會除晒衫囉

我屌你老母

柒咪柒囉

有乜問題

收皮啦中計撚，你信班狗睇左cctv無可疑，我地唔撚會信呀

一個水性超好既跳水健將要死殺唔會選擇跳海自殺掛

收皮啦五毛狗

係性暴力

你個腦有問題？
游泳高手會揀全裸跳海自殺？

炒車又點？ 柒咁又點？
乜柒左係重要個人命？ 公義？

如果柒左可以換返佢條命，換返佢冇性侵過
我日日柒住俾你恥笑都冇問題

我地只係假設 同埋追求真相

無人講過大話

咁樣叫無誠信？

中大果個都驚炒車 咁就等狗公佈所謂嘅事實算啦

炒唔炒都無乜所謂
keep住個仇恨值就得

唔怕，寧撚願炒

我寧願件事真係炒車 都好過咁多手足死無對證

全祼自殺跳海有啲奇怪

炒咪炒囉 你企手足嗰邊定黑警嗰邊呀？

其實問題重點係警察荒謬既事情
好多人已經對警察失去信心
與其叫人fc 怕炒車不如叫警隊檢討下自己
佢比到證據證明人地真係自殺既話係叫釋除公眾疑慮
唔係炒車

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

咁有冇人揾到佢啲衣物？喺邊度除？
學校cctv點影住佢去海旁？最多見到佢行邊個方向離開學校啫，憑咩話佢一定去咗？

on9 拉

最近咁多浮屍 都只會證明到而家香港既現實
在意炒唔炒車? 最緊張會係邊d人?

啲鬼唔係攞嚟block , 係攞嚟follow 識穿佢㗎

大家不推文 垃圾post

望 下藍絲班廢老，日日炒車又如何

中大女係話自己被性暴力 冇話性侵阿 唔好混淆視聽啦 俾男人拍胸係性暴力 強姦輪姦係性侵

呢幾個月啲屍體發現案根本荒謬到極點
你覺得香港人係咪真係蠢到仲會信冇可疑
定你覺得啲狗聰明到可以作到個理由自圓其說而個個都服？

我信，但法治已死

柒唔柒係唔係緊要過一條人命？
係唔係怕炒車乜都唔查？

Cctv點證明自殺
自殺又點解要除衫交證交電話去vtc

唔推點逼佢解釋清楚

炒車咁又點

比狗狗說服到嘅你真係好可怕

就算依件事炒又點
仆街黑警有屎係事實

全裸游水都唔會啦
全裸自殺？
呢到香港呀 你估天體營呀？

睇到你呢句 已經唔駛討論落去

依家已經炒唔到車
的確係死咗人

咁撚多浮屍仲要個個都黑衫褲後生仔
今次仲爆埋係手足
炒條撚

有膽反抗冇膽柒就真係柒啦，我都好撚想炒車啊，你估好想見到手足出事咩

block

炒車又點？

覺得有可疑想求真有咩問題

原來你係五毛，一講到法治就露底

大家記得每日睇住有咩人死，總之有死者係反送中既就肯肯定係黑警做，係咪？！
跳樓既，車禍既，心臟病既，中風既，全部都係黑警做

柒乜撚野 你驚柒定驚輸?

成撚日咩fc
真係笑撚死人
所謂證據 你夠班狗黎玩偽造？
成班專門犯罪架屌你老母

有啲嘢係fc唔到
咁多單表面證供加埋
先會令人唔信popo

信香港法治？你坐咗幾多年監吖Ching

藍絲斬人鏈係特殊情況下出手
市民打暴走的士佬就係暴動

法治

休班警去uniqlo偷兩次野都叫傑出

講個笑話你聽： 香港有法治

仲叫班狗做警方嘅係咩人 心照啦

講真我唔太驚炒車，雖然柒左真是樣衰
但是如果真是有一單發生左，而我地因為驚㭍依冇出盡力，咁樣我仲驚

瞓左幾年啦何只四個月

一個post又可以引哂啲五毛黎block

十五歲少女疑點重重喎

15歲女公開向全世界話比黑警性暴力
你估無風險？
警察消滅哂證據點fc

因為個選擇權唔係係香港人手

而係港共逼我地上馬

block la diu

無可疑

可能用家人生命安全威脅佢自殺？

班藍屍日日都炒車
車唔怕炒最緊要搵出事實

證明唔到偽造喔，都冇cctv比妳睇

block ar

阿Sir 知道喇 Sorry sir Goodbye Sir

當然呢單嘢好pathetic啦， 我覺得最pathetic 鬱嗰個唔知10歲定13歲嘅細路話佢知極光筆係 攻擊性 武器。 唔知笑定喊好呀

訓啦你，聽日仲要拜你老母呀。

似係五毛

9月5叫勇武休息十日有2000幾like

連最基本兩樣野都未交代到
一, 點解會係全裸發現
二, 有無證實所謂既自殺意願

遺書又無家人友人又未交代好難認為無可疑

赤腳離開學校可能都係真,但之後ge事呢?

可能是有人威脅佢要佢特登係cctv下露面並作出奇怪舉動

大家唔好忘記仲有高秀蘭

我地係假設 但都真係傾向肯定
有時當正事實咁spread
同埋人既心理就係咁
當你炒鑊甘個時就唔理你當時係咪假設

你仲信法治仲on9

真係寧願炒車

你都戇鳩依家你仲信d狗講野

收皮啦 大家不知幾想炒車

block arrrrrrrrr~!!!!!!!

不推文

無辦法，炒車都攬

支那狗一隻

炒你老母

識游水嘅基本上唔會跳海自殺。。。

仲同隻五毛狗嘈做乜鳩

咪撚再推依隻五毛狗既Post啦 手足

佢拎返曬啲委任証出黎，比律師社工即時跟進每一個手足

再同我講我地抹黑你啦

你地自己都其身不正，你係跟足程序驚咩人地惡意中傷你

原來你就係休息撚！

泳隊全裸跳海自殺？
你想我點信？

唔怕炒車
或者咁講，我希望炒車
各個預言post 話會被自殺、送中摘器官，邊個會想哩啲真係發生?
寧願炒車亦要搵出真相，而我地背後既動力，其實都係想自己炒車

樓主講野幾似狗嫂，咩都盲撐左狗先

我唔係想話樓主咁講係錯
但你地知唔知我地以家對住嘅係中共
nth impossible, never say no in China
數據係唔會講大話
我都唔相信會有一個聲稱想重新出發嘅女仔會突然走去自殺(仲要特登唔讀中學, 揀左自己想行嘅路)
我更加唔相信會有女仔咩衫都唔著走去跳海自殺(仲要熟悉水性)
中大女性侵單野唔多講, 一樣道理.
你地個腦去撚左邊
有D野係我地一世都FACT CHECK唔到
係咪咁就代表冇發生過??

咪再推 由佢沉

你都cls
法治 仲講得出呢兩隻字一係你訓左好撚耐 一係就

支持
不推文

你都on撚9，咁多野唔驚你驚炒車，如果你覺得係假既，你睇睇班爛癱建制幾on9幾無人信既野都係咁亂9咁up，佢地有無驚過炒車？

離題
係既話太子站一早有片
元朗事件都好快手有cctv少少片段
太子得幾張圖

喂港豬 唔好咁天真啦

笑咗，香港係有法治就唔會搞到今日咁嘅田地。

炒左又點

就算影到佢係自己放低銀包電話又證明到D咩
點樣證明佢同朋友分開到學校中途遇過咩事
有冇被逼做過D咩 係佢想行去海邊定被威脅
最後佢係被推落海 反抗跌落海定真係自己跳落去呢
Cctv頂多證明到係佢自己放低D野
但證明唔到係自殺定他殺

On9

拉

你縮番入妳老母個閪度啦

請大家善用不推文回覆

其實有d野用common sense去諗好過揾證據

from tg

🆘 Admin發覺有唔少手足對於性暴力既定義同分類都唔係太了解，令到溝通上會出現誤會，所以在此clarify下：🆘

性暴力是指施暴者透過暴力或脅迫等強迫手段，企圖強迫他人跟自身發生任何形式的性關係、性騷擾、性暗示、販運等行為。

WHO對性暴力的定義包括但不僅指強姦，該強姦定義為以人類的陰莖、其它身體部位或其它物體以物理的方式強行插入女陰或肛門。

性暴力是一種有目的行動，其目的往往是希望造成受害者的汙辱並削弱對方的尊嚴。而當社會大眾以異樣眼光看待性暴力的受害者時，會造成更大的恐懼，這也是性暴力的目的之一。

簡單黎講，性暴力行為包括：
⭕ 涉及身體接觸
強姦、非禮、強迫口交、不受歡迎的身體接觸等
⭕ 不涉及身體接觸
偷窺/偷拍、露體、色瞇瞇的目光、
強迫別人觀看色情影片/圖像
⭕ 言語上
猥褻言語、對別人身體猥褻地評頭品足、
在當事人拒絕下仍追問別人的經驗等

🙏 希望大家唔好再因誤解，而對受害者再三challenge喇！
😭🙏

乜春都要fc 洗唔洗俾埋驗身報告俾你睇 check下佢仲係唔係處？

點解泳手會揀跳海自殺

點到係我地贏，沒炒車，班狗仆硬街。
公開CCTV雖然炒車 ，但係等於831都可以公開。

煲大佢就岩，反正佢地一班智障，只會愈描愈黑。
釋除疑公眾疑慮係佢地職責。

仲要係女性, 咁無尊嚴同自重既死法真係好難出現

冇用架la呀sir, 炒大車都唔會影響到民憤，唔好諗住叫一叫停大家唔好炒車場運動就會完

其實炒車有咩好怕, 又唔痛

似狗扑得

咪係,個腦係會逼佢游水

炒你老味咩，黑警咁撚黑，唔信佢合唔合理呀？
黑警要澄清係佢要show me the fact，唔撚係叫我fact check.

我響唔同post都見到多咗好多五毛,真係好恐怖

FC你老母個爛臭化閪

有疑點，當然要去查，
一條人命，你同我講怕錯 怕會炒車、好柒？

喂，有懷疑就應該去追究，岩就岩，錯咪錯左
怕乜鳩？人命黎

炒唔撚起咩，總之要真相

點fc? 等一世等克警放cctv睇?

日日班黑警都講大話 點信佢

如果有得揀 我寧願炒車
人命黎架屌....

極似阻膠, 一日到黑叫人停叫人休息

CCTV 你睇左？
黑警講完就信架啦？
幾日都冇就火化係無疑點？
全祼都係冇疑點？
收皮啦，呢單野係自殺，我切啊

誰掌握CCTV，誰保黑警，請問怎樣Fact Check?

要求查明真相 都會抄車 ？

咁唔洗要求獨立調查委員會啦

唔比cctv係假？你都on9既

義士死一個都嫌多！

我寧願係我炒車呀！

游泳高手會除晒衫跳海自殺？

除曬衫自殺 唔係咁過癮下話
仲要點解同一排咁多人自殺

無可否認香港人既其中一個特點就係驚最後個結果唔係自己所諗嘅咁
做任何事都驚唔符合預期.
但如果咩都唔嘗試大膽假設
就永遠都搵唔到個真相.

我寧願炒車

連我不嬲比較相信要fc，最起碼要受害者或者家屬朋友出黎既人，都覺得咁快要化真係好撚奇怪，係勁多野痴撚線

又係fc撚
果時性暴力case咪又係話無fc 而家真係有人出黎啦 仲愈黎愈多人出黎啦
炒車？有乜好驚？

五毛食屎啦屌你老母

公平公開咪得囉
就係黑警咩都唔公開先令社會對佢地完全不信任

死翻入老母個閪度fc

就算佢自殺，都係黑警逼成。
但性侵單野，其實佢最開始講果段文字版都唔係大眾認知的性侵，而真係性暴力。但係都唔可以接受。

你呢d人真係麻撚煩
前線既証言都唔信既，歡迎你轉型去做藍絲
既然你連核爆都唔割都做唔到，唔理你係真五毛定假左膠，
講埋晒呢d鳩話留你係到都嫌阻碇以你為恥好行唔送喇

唔夠人講就極端化
家陣叫合理懷疑呀, 仲要有咁多疑點

你想點fc 呀

柒？ 我寧願全香港人柒一次都要搵出真相

喬裝翻拍

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

炒咩先？

到呢刻都仲有人信警方講ge野？

點先會炒大車呢？黑警攞證據出黎話無女女女過人？

真係咁勁攞到cctv出黎證明到女手足講大話，咁其他人又會要求出cctv，我見唔到今次跟車有咩壞處

你自殺會唔會全裸呀dllm

我就係想炒車，
快啲拎証據俾我，
如果唔係每個自殺人士，
同失蹤者
我都一定追撚住！！

BLOCK得

全祼自殺 又赤腳走去海濱公園
仲要蘋果 一爆 就即火化 咁都無可疑
公開左CCTV 先好講炒車啦
屌 樓主都ON9 既

中共不斷打壓
唔開始出聲提醒成個社會嘅話，唔使好耐香港就會變到好似澳門咁

再加上，由反送中一開始就預左中共係2047年一定會清算香港人，還掂都會等清算咁不如盡地一鋪咁博

係自殺點會隱藏到記者唔追問都完全當冇件事

連登個個都係法官

班狗咁多衰野 續件對質囉

怕你老母

推

樓主，六四有無死過人？
官方話無，但好多目擊者都指證有，
求教，點fact check，你信有定無

中大女生除罩都要指證黑警
仲有接二連三嘅人匿名供詞
我寧願炒車，都唔想手足出事，而我地漠視

Show Blocked User - 星期六的深夜
五毛左膠

你自殺得 都係急住想死 會唔會仲曬時間除衫啊on9 仲要個女仔識游水架 會唔會揀呢種方法等自己死得辛苦啲啊on99

我就唔認同產霖喺自殺，無人（特別女仔）會全祼跳海自殺！

警犬夠膽咪公開cctv

公開呢段之後唔該公開埋831

屌你老母啦 fc個責任點解係我地度

怕炒車？咁由得佢囉
反正都唔識嘅，佢死佢事，就算真係警察做，佢唔搞抗爭咪冇野囉，自己攞黎嘅

jm9

點解跳海自殺但會由頭到尾都冇目擊者

Pull

自殺? 我自你老母

走喇垃圾
大家咪撚柒再推

我唔理中大女生果個會唔會炒車
單就15歲全祼浮屍你同我講炒？
炒你老母呀
越咁講 姐係有人好驚呢件事會比人追查！

全撚部mon post狗
清算果日 3萬隻
無一隻走得甩
我而加嬲撚到仆街
block user 上一頁 完

中大女生同被性侵巴打呢！？傻㗎！

真係fc 到既先好煲大

但係我相信係真係有性侵事件

黑警連佢有冇比人拉過都唔敢正面答，佢會拎cctv出嚟開心share?

又搞分化 block得

人地死撚咗，而你擔心炒車會好柒？你冇撚嘢呀？

On9

樓主都真係on9架喎

DLLM 又係on9 五毛

想帶風向幫黑狗同港共洗白？

你坐撚咗幾耐監呀 重信香港有法治？

FC嚟把撚，打緊仗啊

善用不推文回覆呀
如果唔係連仔整呢個功能出黎托呀

樓主老母係唔係雞
依層要fc
唔該叫你老母打開大脾check

信紅色法官？

被殺與炒車？ 邊樣嚴重啲？ 細路仔都識啦

thanks bro，我仲奇怪點解會有呢個風向

你幾時咁信警察講嘅嘢
警察話香港人全部都係暴徒喎

屌 你未好似上次港鐵咁cap圖
仲要撚好高清

HKDI新校黎 一定全高清Ip camera

今時今日仲講信法治block得

怕炒車，所以係咪由佢，咪撚再提件事呀？
如果佢冇受過不必要痛苦而係自殺，我寧願集體炒車啦

炒車就炒 我地唔係聖人我地會犯錯 但如果樣樣野都唔理怕炒車 永遠唔會有真相

係查緊
就俾人火化左條屍
無人知真相

冇用架
你咁樣搞到香港早d玩完

你搞笑啊？

信法治?你講笑咋吓嘛

65 歳翁不滿人鏈太嘈 鎅刀傷女教師 獲輕判囚 2 月 官：在特別情況犯案

乜撚野自爆呀屌

fc你老母呀，今晚國定燒狗日呀

多謝你謝左我心聲！

肯定要FC左先煲
但問題係
自殺定被謀殺(唔好再用他殺一詞)
都係悲劇。難道之前自殺死果6，7，8，9。。。個大家忘記左為咩自殺

曲直你都分唔到，真係又好難相信你所相信的

善用起底

傻人發現案

dllm死黑警

講大話嘅從來都係狗，每日4點大話會你有冇睇？

on9真係出埋樣要幾大勇氣，仲受幾多壓力。
唔好撚再on9啦諗下人做乜要出樣講，講完仲要比人叫話揾證據先最好有埋疑犯先出黎再講好冇？

我真係唔怕
我好想係炒車
我好想我柒左俾你笑
我點都唔想係真

人命來架

覺得呢類FC撚真係同幫兇一撚樣
64 無死人 fc哂 但官方無講有=你就會信無死人
呢排被自殺浮屍案多撚過幾年總和 無fc又唔信

被人性侵要fc 無cctv 受害人要出黎講返 要幾大勇氣 面對人生性命威脅 又要冒住被人告返轉頭既風險 仲要心理傷害

點解你地唔信左手足講既野先？ 你地班撚樣好似幫緊班塔利班defending咁 好撚嘔心

4個月 仲要內部分化 香港人 加油啦 又要開追悼會啦

唔記得不推文

blocked 依家冇人信警察，咩都冇人信，使鬼FC 咩

naked喎，自殺？我唔信囉

屌你老母咁撚可疑會唔會咁急火化

屌我都唔記得

炒你老母臭閪

叫兇手定死者FC?

其實唔好係唔係都話人左膠
左膠唔係咁解
同埋fc無錯
但依個時候仲信警察同法治我就真係恭喜你

低級黑
做狗做到你咁弱智
遲早比人炒

歷史只為贏家而立, 仲f咩c啊

我都好難相信你所相信的啊
垃圾3毛狗
諗野唔撚經大腦

屍都燒埋 check你老母咩

再拉

識游水自殺會揀跳海？

呢個比喻根本唔合理
先唔講一個好人好者食野哽死嘅風險本身好低
如果係食野哽死 首先要衡量呢件事喺邊度發生 有冇witness 有冇cctv同其他證據 從而判斷呢件事合唔合理
依家一個少女 自殺 裸體 合理？有冇遺書？有冇同親戚朋友道別？有冇任何先兆指出有自殺企圖？
當有咁多parameter去睇一個人係咪有自殺企圖 警方都唔知有冇做過調查 （就算做咗都好令人懷疑 因為可信性低 本身有機會係持份者）
警察就判斷為無可疑
你叫我地點樣唔去懷疑警方？

連登炒車當食生菜啦 唔會驚

中大女點會炒車? 佢照講件件事咪照查咁簡單！
15歲女咪等警方證實囉，有咩問題，證實左係咩結果都係講事實！只係俾大家一個結果！

樓主自己心中有鬼！

屌你老母你活起平行時空?

唔好推呢條撚樣
戇鳩鳩食賓周

又單單都冇可疑？全裸自殺？你睇過CCTV？

之前話得傳聞，叫新屋嶺受害者出黎講
宜家有受害者企出黎講你又話要證據，你想點比證據啊？
等陣比咗證據出黎你係咪會話係偽造，都唔一定信得過？

on9?辟謠係警方責任

Sir! Yes sir!

樓主係想話召喚死者返來FC就最清楚

拉多幾嘢 補翻數

f你老母c

咪就係你D 咁既弱智思維先咁多人被性侵唔敢出聲?
性侵單單都難證實架啦。咁係俾人搞完就要啞忍?

警謊掌握cctv 你都信？
宜家香港人對港共政府、對警謊係徹底唔信任啊手足

CCTV係影到佢除左鞋咋

如果事發地點冇cam 點fc
種種跡象 你到依家信警狗冇殺人 無強姦？
百9幾件屍體發現案 死咗幾多手足
你咁講對得住佢地？
冇人會希望咁不幸嘅嘢係真 只係若果係真 我哋點都要水落石出 咁先對得住犧牲咗嘅每一位

冇人想係真 大家都想炒車

但係所有嘅證據都一定俾人删哂嫁啦 唯一嘅證據咪係人證囉 而家佢作為人證走出嚟 大家唔信 有cctv 又話造假 有醫療報告 又話未必係警察做 咁你教我點FC 好？

都唔係重點

重點係大家信唔信有性侵事件？ 就算冇CCTV 大家信唔信831 冇人俾人打死？

我每日都想有人攞到證據出嚟 話831冇人死 新屋嶺冇人俾人打俾人性侵 每日都想俾人笑我炒車笑我柒 但係我觀察左班警察咁耐 我信S 小姐囉

死黑警樓主 等俾人清算啦

有cctv 證明佢自己離開， 但可能係被逼

性侵真係唔驚炒
證實唔到佢係真
但亦都證實唔到係假
可以有幾大炒幾大

但我都好希望係炒車
寧願手足冇受到性侵性暴力...

popo 定popo 親人
一直陰啲陰啲引人呀？
就算冇都一定係固意誤導，而且等到而家都唔拆彈係冇可能
一定係真
炒你老母車

希望你死左無人幫你求證

人地個老母明知自已個仔女總有一日會死，點解人地個老母仲要咁自私生佢出黎？

Hello sir

一定要公開CCTV, 追問黑警點樣理解自殺前要脫光晒? 點解佢突然唔返屋企專登長途拔涉入TKO放低個人物品先自殺?

請善用不推文回覆

警方已經掌握cctv證據
第一疑點係警方
第二疑點係cctv

你一句野咁短有兩個unsolvable疑點
之後勸人唔好懷疑

Thank you sir

其實講實 條屍唔燒 都唔輪到我地去FC 屋企人都話無可疑 我地仲可以講咩

邊個會除哂d 衫先跳海
完

對自己有利就真
對自己不利就假

屌 拉

講個笑話

香國法治

炒咪炒，如果可以導出真相

最撚on9你呢句
仆街啦 睇下幾時到你

仲信法治正on9

15歲少女，警方已經掌握cctv證據，大機會係自殺。

你點知架?

咪撚推膠PO啦😭😭

831 夠有cctv 炒車未？

屌你老母 你又想休息？ 你要點fc 炒你老母車

都幾肯定你係直
已block

你證據俾到我心服口服炒車又有咩所謂？

請善用不推文

GOOD BYE SIR

連登仔解鎖左
「唔怕炒車」技
你班黑警更大鑊

我剩係希望有家屬能勇敢企出黎

一係打中對方 一係炒車自爆

重有咩可能性？

popo講就信？

呢個車我願意炒

一個游泳健將會跳海死？
其實識游水既會成為本能反應
正如你唔會閉氣唔呼吸而自殺死

1. 根據Google Map, 由VTC赤腳行去海濱公園要1個鐘，期間一個女仔赤腳行路冇途人發現？
2. 行到跳海地點除晒衫褲跳落海，過程冇人睇到同報警？
3. 一個遊水好手自殺會揀跳海？
4. 明知跳海條屍又未必撈得番，冇遺書之餘，仲冇同任何一個親友道別，俾你自殺會唔會咁做？

仲有，如果因為怕炒車而明知有疑點都唔去討論，你對唔對得住呢位女手足？

原來就係呢條仆街講休息 點知全世界出左去

下 法治

我都係第一次聽自殺會全裸自殺,

樓主話會有人全裸自殺
可能真係有
但比例係99:1囉我諗
99個都唔會全裸自殺

公開CCTV囉 洗乜又要出post 分化下大家有無fc
有料叫d狗公開cctv囉得囉
洗撚上黎up咩

原來係弱智同冇讀過書嘅
抵你成世做散仔

仲有一個重點：一個跳水隊既女仔點解會選擇跳海自殺？

柒有咩所謂
我地要既係真相

收皮啦死藍屍。你老母全棵比人輪大米至死

屌，咪L覆呢個丁蟹樓主啦！

此post 完

咁就緊加證明831

negative sir

祼屍都自殺 你大我呀?

你仲未明？
有啲嘢洗濕咗頭就返唔到轉頭
而家全香港所有陣營都去到極端
無人停止到

香港仲有？你未撚訓醒？同埋cctv證實到自殺咁撚勁，好多疑點wo

個問題唔係炒唔炒
而係放喺成個運動來睇
你無法證實
無證據
香港人知咁又如何?
外國人唔知
不停煲呢啲喺國際線上只屬於流言的消息
只會令外國人生厭同睇唔到真正需要知的新聞
憤怒係正常
報仇都必要
但每件事都有先後
NBA和共雪可以好大件事~引爆中美價值觀的戰爭
但偏偏就爆單浮屍案
明顯一部分的人注意力轉移咗
係好鬼呀~咁又點? 冇證據就係冇證據~你狂煲佢的代價就係放棄自己手上的武器但反而去捉敵人的利刃

炒咩撚野車 呢嫁正正反映市民對狗既信任度有幾高
樓主唔該認清一點 越多呢啲懸疑事件出現 其實只會令大家越針對狗 更唔會有可能出現民意逆轉

［新職業］攝記［要人］

第一 呢d 事寧願炒車
第二 要辟謠就應該放cctv 出嚟而唔係放張memo 出嚟

游水好手跳海自殺？

你真係冇改錯名
難道你認為乜都唔做中共會放過香港人？
你係咪想2047之前已經唔比講廣東話、寫正體字、上youtube？

你係咪on9 而家怕炒車？而家要公道咋
咁撚多疑點你信？

一係佢公開真相
唔係大大力炒落去都唔怕
我地唔會再相黑驚

人唔笑狗都吠

收工啦 五毛狗

炒車只會反影黑警毫無誠信可言

食屎啦屌你老母 瞓撚醒未啊樓豬

你見乜都急住澄清 乜都要勁快處理 就知堅啦

其實唔係柒 而係造成fake news問題
但係真係fc唔係死症

咁我想問下，假設真係炒車，
點解佢又要令我地炒車呢？
佢既行為計返條數又值唔值得呢？

喺條街到睇到呢句即刻屌咗出聲

乜撚嘢怕柒唔好再追落去

屌你老母 樓上班人 明知垃圾post就不推文啦

禁個制有幾難呀

又上晒熱門

炒又點姐 都fc唔到 咁撚唔合理都話冇可疑我真係唔信囉 係真嘅啲狗又唔攞證據出黎？

咁咪煲大已fc咗嘅嘢lo 721 831 新屋 101 103 咁先有人信 有得贏 我信真係有性暴力啊 但真係證實唔到 只要我哋有真普選被性侵 死去嘅人先可以還返公道

冇錯
依加冇人話一定關警方事
我地要尋求真相

Dllm分化撚收皮啦

好心你，如果你真係香港人，就出多啲遊行，睇多啲不同嘅媒體，資訊是否一致先

如果你真係天真到咁，我諗香港已經唔太適合你住

拉低你個post

樓豬係咪已經收左皮 咁我留返句炒你老母先

拉
咪撚推啦咁撚多個月仲未識用不推文？

你見對家怕唔怕炒車？

樓主記唔記得呂麗瑤?
冇fact check, 係咁以上facebook講自己13歲畀人性侵已經成功令到林鄭喊曬咁話要保護女性

祝你老豆老母炒車死

今晚方向 究竟係點

乜邏輯
段片公開咗咩

無論點
我都會企係受害人嗰邊
你要人點fact check?
警署入邊嘅閉路電視
如果真係影到有嘢嘅話啲差佬都剷晒啦
仲有啊！啲差佬上次有人講的個男仔上庭之前
用消毒藥水洗身
即係佢嗰啲精液DNA全部洗撚晒啦
你要人點證實呀？
疑點歸與被告
所以唔好再咁白痴個fact check啦！
啲證據比人哋清晒！你叫人點樣去搵？
係咪要去求神占卜呀？
叫上帝俾返啲證據我哋係咪呀？

你好撚煩

藍可兒咩屌

連登必須關閉一個月

樓主 幫警察講野講得太明顯唔係好事

公開左cctv喇咩？狗話無可疑就信

block 7 樓主嗌

咁撚多嘢驚 屋企嘆冷氣算啦

唔係性侵
係性暴力

自殺果單要家人簽左先火化得，應該冇太多疑點

人命黎架

洗唔洗pornhub有片睇點老強再棄屍先？

做乜撚
唔識寫個愛字呀?

咁831仲要求地鐵交CCTV把柒

我都好好好好好希望係炒車
但唔好再呃自己出面一切正常喇好嗎

如果真係有CCTV證實唔係嗰個女仔
點解條屍要咁快火化？
你答我呀？
我唔知你係真心覺啊
定係左膠大愛撚

咁弱智既Topic 都開得出

假設你賭100蚊， 嬴可以嬴一倍
輸只收走你10蚊
你賭唔賭

你同我生活緊個香港真係同一個？

炒車？
而家係要班狗證明佢地同件事冇關
唔撚係我地會炒車
你瞓撚醒未
佢地就係要釋除公眾疑慮

潛伏三毛

成班都On9 FC乜撚 知唔知咩係不割 信左手足啦屌係

見樓豬急住封口即係大家估岩咗

勇武全部休息十日？

游泳健將跳海死 你不如話佢閉氣自殺 或者你話俾我知可以點炒車

中大女性侵，呢單野大家都好難證實。

個人認為，這單炒車機會比較高，我持觀望態度。
事主描述的地點又新屋領又葵涌警署，都吾知邊句真。

軍政府無野做唔出,炒唔炒已經唔重要

你講完有冇覺得好好笑？

係咪坐左3年啱啱出黎
仲信法治有險可守

我們只是迎戰，先出手的是777。

你諗住要我哋保持理性
質疑個女仔係屈鳩啲仆街差佬

咁麻撚煩成立獨立調查委員會
就查邊撚個差佬強姦人殺人
成立獨立調查委員會最撚好㗎啦
可以還佢哋老母閪清白呀

88

人命比炒車重要

on9

食屎啦fact check撚

寧願炒車 都唔撚比枉死

自己跟住讀：
15歲游泳健將全身赤裸跳海自殺

你係咪讀完覺得無問題？

我信法治
但佢死咗

我信你係未撚訓醒

炒車又如何

check check check check check
點check到？
吓 你仲想點check?
吓？？

利申：FC撚

屌你老母 純粹係驚柒 唔該你死埋一二邊

之後他續指，在翻查學校CCTV後，見到該名少女於9月19日晚上，將自己的財物放下後，再赤腳往海濱公園方向走去，故認為事件找不到可疑地方。

咁衫褲呢

提供真相
釋除公眾疑慮係警方責任
點解要怕炒車

要求死因庭報告

一日唔公開片 一日都唔會信

收皮啦

好簡單，15歲少女單野
VTC放CCTV出來=我地炒車
VTC話咩洗咗/咩藉口都好=堅料

我炒車都唔聽你廢UP呀

死者身上嘅衣物有無機會比海水沖走？

炒你老母
警魔毀屍滅跡呀
仲洗審

既然警方聲稱有CCTV，馬上公開釋疑

全棵自殺？樓主有無腦？

食狗洗白狗

五毛你幾時死？

咁我求炒車啦

咪就係，係咪冇得fc就唔撚洗再理受害人

訓左幾耐

Good evening sir

人地中大女仔開埋真名日日比支那人威脅而家你話佢可能係流？

抄撚左咪冷處理囉 仲未識玩？

邊撚度有講警方有CCTV?

怕你老母啊而家，話撚左唔割蓆，你條仆街仲唔撚係五毛?

你老母中大女生好難證實？
當時人出得黎除埋口罩仲想人格謀殺？

On99 比狗姦，之後再睇唔開

有cctv 都冇用 咁大段路都冇cam 淨係證明到番過學校
btw 再咁講cctv咪合理化左智能燈柱？

二次傷害都要 希望家屬可以搵任一傳媒講下
開始頂唔順 一望到個新聞就覺得同光州個單一模一樣

對唔住家屬

good bye sir

香港依家重係法治社會？我搞撚笑？

屌你！

「中大女性侵，呢單野大家都好難證實。」
人地咁勇敢企出黎講真相你話難證實？？？？？？？？？？？？？？

ＢＬＯＣＫ！

咪係囉，831都冇CCTV俾你FC, 仲可以點FC?
如果呢單咁光明正大既話，黑警晨早大鑼大鼓4點鐘播俾你睇啦！

比人姦完生無可戀

你都要追究返強姦佢果個啦

我寧願炒車

死人多一個都嫌多
藍絲又好黃絲又好

平時fc係應該
但到呢個情況仲fc?
我寧願無條件相信手足

識游水點可以浸死？記住果度係內港，唔係打緊風。

而家咪就係了解左初步覺得越來越可疑囉…

閣下神邏

中大嗰單點都拆唔掂
有cctv -> 有性暴力
無cctv -> 使用新屋嶺嘅動機好明顯

睇下幾多五毛覆你
何止除曬衫褲底褲先跳海 我摺埋被先跳啊
五毛用撚下腦得唔得

冇執法, 都去唔到法治層面

不推文
就算炒車有咩問題？
fc唔到有死過人有強姦性侵犯過人就唔需要追究黑警責任咩？只係鏡頭見到嘅開真槍就夠黑警落地獄啦
就算現時懷疑/ 推論嘅都證實唔到，你就會屌黑警屌得細力啲咩？
未證實到嘅嘢都入黑警數，除咗因為有啲嘢真係fc唔到，請諗下係邊個先破壞信任，唔好倒果為因去怪責啲人炒車。

講明攬炒，仲驚炒車？

炒車？

我真係笑撚左
不如你話我聽有冇可能黑警係冇做犯法野？

你老母比狗屌 我fact check左

連登神探全面進場

64都好難證實
又一個垃圾風向post

on99班狗拎左cctv就fc？咁中意正視聽唔見佢公開比大家睇？
炒車有咩怕？每個自殺案我都希望係炒車唔係真係有手足被殺依啲時候出po大家知咩事啦sir

當年有人同德國貴族講： 集中營好殘忍

佢地：冇可能有咁痴線

戰勝國戰後帶佢地去睇，佢地：

Follow 睇五毛風向

人地親身去講都要FC
裸體浮屍又要FC

證據咪向當事人身上同黑警手上囉。

屌你班FC偽善撚搵理由乜都唔做。

痴撚線，咁都講得出

笑撚死
6月以黎警方講左幾多個大話
你仲信警犬？

pull

有你隻狗洗地

此地無銀

柒咗會點？
而家有咁多人死得離奇不明不白

我仲以為你睇左CCTV

炒你老母
手足要三番四次揭自己瘡疤都企埋出嚟講
你掉返轉頭去質疑，仲話咩好難證實？
點撚樣自爆呀，好似你個腦咁自爆呀？
自殺你老母
全裸浮屍都話冇可疑呀，唔係毀屍滅跡係咩呀？
柒你老母，你老母生你出嚟仲柒啦
你有冇問過佢驚唔驚柒呀？
扮乜撚野自己人姐
係狗就自己收皮啦，冇人會理你呀傻閪
係左膠就自含啦，又想勸退等泛民收割選票繼續永續社運呀？
靜靜地死返去坐擁大灣區榮耀啦仆街

收皮啦at sir

炒都唔理，鬼叫政府太信唔過

樓主應該想popo主動俾證據

收嗲啦屌你老母，唔係又點，班狗就唔洗死？

On撚鳩，講到尾你都係信黑警講野，話睇過cctv係自殺就係自殺，你去做藍絲啦

點解跳海要用牛皮膠紙封口用鼻吸海水窒息

柒又點？
萬一係真嘅
邊個幫死者申冤？

依家咪就係要引起公眾關注
你唔撚煲大件事冇人知就冇人查
如果唔係點先可以比死者/受害者一個交代
而家係有人死左但冇人知點解啊
原來依家有受害人勇敢出黎指控，都唔會有人願意相信
反而叫人比左證據出黎先?

中大女性侵，呢單野大家都好難證實。

剩係呢句， 屌你老母

CCTV 下你同我都識扮野，何況有心人？

set 好時間著靚靚喺部機前面行過有幾難？time stamp , 環境證據全部可以做齊。
你可能話香港警察唔會做呢啲老妨野，不過如果你真係咁諗就真係太天真。

炒你老母臭閪啦 自殺？除晒衫跳海？ 仲要識游水

炒你老母先

知唔知咩叫假設呀？DLLM 而家煲大佢係要用大家嘅合理懷疑去迫黑警交證據出嚟，一日未見證據無人知事實真相，我哋係要證據！證據！證據呀！

不如你乾脆認咗自己係帶風狗佢啦好嗎？

個個都想係炒車喎
但，冇得fc炒得到咩？
而家淨係睇警察嘅態度都已經覺得有問題
唔通唔理返屋企瞓覺？

唔撚怕啊屌你老母

你點影架？

全世界依家都留意緊喱件事，佢肯露面、講出事件既過程，發生d咁既事佢點面對身邊既長輩親戚？睇唔到有咩利益可以收買到佢同其他被捕人士既清白。

2019年最強笑話
香港仲有法治架咩？

我已經好佩服香港仲可以咁和平

性侵案不嬲靠口供都得架

今時今日cctv都可以fake

黑警有幾時會公平地提供所有資料，你仲相佢地？ 黑箱作業有咩信用可言

點解自殺要全祼？

寧炒車， 不作恥

中大性侵女要fc? 點fc啊 你唔好on9啦
人地已經企左出黎
將一個未好既傷口揭比你睇
你仲要灑鹽問痛唔痛？

泳將跳海自殺更加天方夜譚

經過宜4個月你仲信都唔知點話你好

今時今日 仲信班狗？

你老母陀你嗰陣
最應該炒車啦
生撚咗你出嚟喺度鳩噏

樓主死全家

如果佢咁公開，咁勇敢去公開件事，你都可以懷疑佢，你都幾無腦。
講真定講假，相信有睇過佢個段片都知道無乜可能係假。

收皮啦 有cctv就公開！你話你有ufo都得架啦

自招嫌疑既人
就算最後無罪
亦無可能理直氣壯
既然黑狗自己咁濫權冷血令咁多人懷疑
大家對佢既不信任已經係死罪
就算最後係咪誤會
都無改呢個事實

拉啦屌你老母臭閪

屌你老母你企撚開d啦

難聽過粗口嘅笑話

阿sir好驚喎

據我所知是這樣寫的

就黎亡國喇 仲怕柒

上次黎手足，我都炒咗車，最後追問到底，證實到係搞錯，道歉咗就冇事

如果因為怕炒車怕柒，而放棄追求真相，見到有疑問有疑惑都唔去深究，萬一真係魔警殺人，你對唔對得住過咗身嘅手足！

如果真係有巴絲怕炒車，請入我數！我唔會轉名，十年後仲有連登，到時歡迎你哋笑我專業炒車師，拎我出嚟鞭屍

重點：

為什麼狗引述驗屍官話死因不明

都唔開死因庭？

死因不明是無可疑？

Yes sir!!

你咁講咪乜都唔使查?

讀多d書先啦 毅進仔

要等黑警認先叫真？

核爆都唔割蓆，番去打飛機啦！HK01

為左怕炒車樣衰唔要真相咁on9?

仆街樓主叫勇武休息十日
烏克蘭就係即時反抗惡法先成功
而家抖夠啦
咁又點？

合理懷疑

你老母怕生左個弱智仔

人治社會點信法治

寧願炒車 煲中大果個又點啊五毛

同其他被自殺案一樣，我寧願炒車

我信你老母無比你老竇屌過

On9, 你教我點fc?

不時有人問我，覺得新屋嶺的性侵有無發生過。

我既諗法係…

好少人會老作自己被性侵，特別係女大學生。最重要係大家明知好難追究到對方既前提下，女性公開自己被性侵完全係百害而無一利。

其實好多女性即使被性侵，係司法制度下追究到底既人唔多。

唔止係香港。

即使係2008年的美國，一名18歲少女Marie向警方報案被強姦，但因對警方的重覆提問及司法程序的不安，導致口供有一些不一致，最後因不想再提事件而放棄追究，甚至寧願承認自己謊報案件。

警方甚至在2009年以謊報案件罪名起訴Marie，更罰了Marie 500美元。

直至兩年後，兩位探員發現了這名高智慧的連續強姦犯利用警局之間不交流的漏洞犯案，才慢慢將強姦犯O’Leary繩之於法。在搜證期間在O’Leary記憶卡發現Marie被強姦的證據，Marie才得到平反。最終，Marie得到政府的道歉與15萬美元的賠償。

而兩位探員總結，能為Marie平反完全是靠運氣。(當然都靠兩位的堅持)

這件事後來在2015年被報導成文章，“An Unbelievable Story of Rape”，更在2016年獲得普立茲獎。今年Netflix將此事拍成劇集"Unbelievable"。值得一提的是，劇集中兩位警探與性侵受害人的溝通技巧相當值得我們社工學習。

睇完上面既案件大家睇返新屋嶺，就會明白當唔止一個受害人公開表示在同一地方被性侵，就已經值得追究調查。而當對方不願被調查時，我只會講:

日軍都用左好多年先認有慰安婦既存在。

而比起入完產房又話無入再話有入既警方所講既野，我相信挺身而出的受害人。

來源: Unbelievable (2019). Base On “An Unbelievable Story of Rape”

“An Unbelievable Story of Rape”:

你對唔對得住死咗嘅手足？
我寧願炒車都唔會放過任何一個機會

點解要怕炒車？
如果真係炒左車 咁都好呀 起碼唔係真 個心都無咁痛
所以我地現家係要煲大佢 我地要搵出個真相

真相是什麼都不緊要
重要的是共產黨要下台

成班友又畀五毛撚，浪費時間係班垃圾身上有咩用

你都真係智撚障 屌你老母 on9仔
先唔講中大女生
泳隊 全裸 冇可疑？
我p牌 比唔到負評你
屌你老母 樓主死全家

江蛇會答你可能比魚咬爛沖走左

你都on9

信法治?你係咪弱智?

近期保安單野你知唔知呀垃圾賤畜狗

不推文!

fc撚會問fc左未

因為有cctv睇到佢一個人出咗campus
就可以話跳水健將全裸浮屍係冇可疑仲要火化埋？

block 8

而家係求公道
定係先有立場,講塑造事實出黎?
到今日為止,所有浮屍跳樓,都冇一個家屬出黎話有可疑
咁究竟有冇殺人
警察定係示威者有誠信?

咁大件事 我唔介意炒車

樓主狗黎

地唔係咁洗架

雖然佢真係五毛 不過蘋果報左拎左cctv

《蘋果》獲悉，彥霖遺體昨日早上已經火化及出殯，儀式有少量親友出席，彥霖母親一度傷心痛哭。警方今日就於記者會表示，該名少女從未因反修例活動而被拘捕過，而警方取得學校當晚的CCTV，發現該名少女放下自己的財物後赤腳走向海濱公園方向，解剖報告亦無表面傷痕和性侵迹象，認為死者死亡情況找不到可疑地方。

秀義樓嘅死者
死咗之後用自己連登acc
upload左條video
video入面有個 同死者背影相似嘅人 自己行上天台呀
特登開post話自己唔係被自殺添

CCTV 攞出黎先講

好少人老作自己被性侵
香港大大個呂麗瑤
仲有日本電影即使這樣也不是我做的
有定冇,真係查過先

你條戇鳩閪，屌柒你都唔撚夠，直情要Block鳩柒你條磨碌，你啱啱岀世？
唔撚知香港法治已死？知唔知幾多法官裁判官紅底？唔撚清楚就起下佢地底先走岀嚟發表偉論啦

樓主真心膠？

車唔怕炒，但係一定關黑警事。

垃圾 post, 唔好推

垃圾post.

你哋啲同事唔小心運屍時跌咗佢落海
(可能當時未死佢想逃走)
事後要補鑊咪屈佢自殺囉

得你係死三毛狗咋 返歸啦垃圾

你好可愛

Do not push

Nothing to fear

做乜要驚炒車？
人哋鑊鑊炒都未驚過 我哋炒一次半次有咩問題

屌你老母

仲講警方
你條廢柴現曬形啦

block啦唔使諗

你都戇尻

On9 我深信好多野都要fc 但係呢單你話知點搵證據 摸完人個胸 𥄫完人祼體性器官 去洗廁所 點查證據 ？ 冇cctv又勝

炒你老母呀，返去幫你老母執骨啦撚樣

自殺點解全身赤裸？

你老母俾狗屌過 希望你多d fc先

之前有一單跳樓 黑警扮事主老母話收到cctv都未追究呀屌你老母

阿sir 你係咪想洗白？
宜家你哋越描越黑喎

垃圾Post
不推文回覆

屌你老母你收皮

最近發生咁多事仲相信法治? 係咪睇太多cctvb?
如果警察講到自己冇錯, 就公開cctv 片段, 講解俾廣大既市民聽

一個裸體自殺都重有可能個人因素
裸體墜樓/浮屍 一單又一單
唔通香港人有露體狂偏好？

裸屍話炒車 blockbloc屍又話炒車
香港人條命原來真係賤過地底泥

翻大陸啦黑狗扮理性

班死差佬肯定係搵個同15歲女仔差唔多身型嘅人錄CCTV版再改時間

其實人都一定會死，應該係屋企等死

P.s. 起底，block

寧願炒車 都唔會放過一個細新聞
Fact Check得就證明有人親身體驗到啦
不如你都去Fact check埋啲資料再先叫人fact check

解釋下游泳健將 點跳海自殺

仲要 唔著衫

咁快火化

我屌您老母呀死黑警

仲黎家屬論
警察一句無可疑 收哂全部人皮
何況私底下同家屬講
佢地仲點追究

咁點解釋 佢阿媽係網上唔認女
警察無做手腳？

Blocked with thanks

cctv呢？冇得睇講閪咩

屌建制經常炒大車

碌尻有骨佢地驚唔驚炒車呀

似係左膠？

你就狗，做狗不得好死

巴打你係咪誤會左啲咩？

你教我點查?

呂麗瑤件事的確係稀奇古怪, 件事件左上法庭經仔細研究再結論得出佢係老作, 炒車亦無嘢好怨。

至今為止嘅警暴濫權濫捕無一唔令人憤恨, 班狗依家當街當行都可以揸人個波, 拎到返自己個狗竇反而會正常? 自欺欺人都有個限度啦

就算炒車, 真係老作, 我都無怨因為最起碼我知道手足義士們其實係平安健康, 所以我寧願到時炒車, 都唔要今日放過任何一隻狗！

你老母 講左三個月 都仲講緊家屬點解唔出黎
全部做成自殺
警察話無可疑
你係屋企人係呢個時候
仲有情追究邊個

屌你老母，831又無cctv,
到而家毀屍滅跡自㘣其說話掌握自殺
而家就係話你殺人，一個殺人犯話死者自殺
信？信你老母

屌 你係咪啲狗啊

點解要怕炒車 錯咪認囉 你又唔係林奠
要求有cctv原片係求真務實 係科學精神

炒車又點
民意唔會變左藍架

你個「爱」字已經出賣咗你

炒你老母車咩 100%有做過啦

就算炒車都無錯架 追求真相咋

咪撚幫個傻閪推post啦，佢d口吻好似呢三個月失左憶咁，跳返去6月既思維

收皮啦撚樣風向狗

佢係游泳健將添，要揀跳海自殺？
等同鳥類揀跳樓自殺！

個個人都係追究死因
你班柒頭黑警咪對號入坐
又話老屈你地

你地清白 就公開啦
收埋做咩柒呀？

熟水性既點會揀跳海自殺。。。

你咪衝出黎柒先

我地只係對死因有可疑

你咪柒對號入座 屌你老母

點解唔公開得 死因報告 cctv

柒又點？大家就係想柒都唔想係真呀！所以一定要煲大佢查出真相！柒左仲好！

炒你老母閪個車呀
泳將 赤裸 返緊屋企
點撚樣會無可疑呀 仆街
死黑警學人出post?

炒車都唔割

我地炒車最多柒一陣
佢地真係有做就真核彈
怕咩
問題而家有核彈你地都唔膽行出黎

依家擺明有合理懷疑啦
咁多單跳樓無血附近街坊又聽唔到聲
又咁多單浮屍依家仲要全裸
你話班狗肯拎哂D CCTV証明就話姐，不過擺明身有屎啦
一單半單都話可能巧合
但自從831之後，咁多單都巧合？

班五毛話你咪屈阿蛇呀

下下無情力打頭

唔出事就假啦

你坐咗幾耐?

掌握就公佈cctv出黎
今時今日 你仲信牠們講既野？

戇鳩出現

blocked樓主

到而家仲有咁撚多 fc 撚出嚟又呢樣又嗰樣

驚謊連yellow object講到出口都唔割

你呢啲真係連狗也不如

唔係要怕炒車 而係要炒咗車都唔割 呢個時世 無嘢無可能 下下要fc 亦都無可能 如果真係有女仔俾人強姦你對得住佢哋？ 佢哋出嚟為你哋戰鬥 俾人強姦 你一句未fc 勿炒車 有無諗過佢哋感受？ 唔強姦都非禮 你哋會明？

炒車有咩咁大不了？ 係撐手足嘅 根本唔需要怕炒車 炒完咪繼續做自己要做嘅 遊行照遊 勇武繼續勇 文宣繼續做 做咩要割？

全球媒體 唔會理你炒唔炒車 炒完報兩下 只要有單更爆嘅出現 佢都係係會繼續報 炒完咪推返之前 黑暴嗰啲 一直loop有咩問題

原來樓主行得咁前
一個月前已經做休息撚

炒唔炒車唔緊要
起碼佢係同路人佢係手足

一打 唔洗找

屌你老母做狗

我就覺得
中大S性侵件事係煙幕
15歳少女單野就好可疑

FC你老味咩,環境證據都夠啦~
查案警察做架咩,係咪呀??????
依家警察唔做野,我地都唔駛做佢地個份!
論點論證論據都直指警察有問題,佢地唔查案又證明唔到市民對佢地既合理懷疑! 咁話佢地有問題又有乜問題呀????? 無屈佢地架WOW,覺得比人屈拎出證據又唔理,831 CCTV拎出嚟咩!

你怕炒車? 咁請文宣組幫手,或自己做文宣,將一單又一單既指控,一個又一個既奇怪屍體 (我唔想講一條屍體),警方既說話與行為直接寫出嚟做外國文宣加通街貼囉,你問下有無人唔會懷疑有問題,咁懷疑有問題,大家出聲又有乜問題? 炒乜車呀?

收聲啦冇人信你呀 cctv呢 拎出黎呀 游泳健將自殺會唔會係揀跳海呀 仲要全裸

On9炒車會自爆？ 對家講幾撚多唔係事實既野黎分化我地 又唔見有藍斯話佢地自爆？ 唔好走出黎柒啦

屌炒乜撚嘢車 如果佢係比警犬羞辱完接受唔倒去咗自殺都極有可能

本人出左黎都唔信仲唔係藍絲心態？

阿sir 開工了?

講撚緊笑話？ 香港有法治？

不推文我呢啲P牌仔都識啦

自殺咁死因報告呢

法治係邊？
同埋真心想問點FC?

要個個人死係你面前，死之前解釋哂來龍去脈，跟住再斷氣？

樓豬又駁唔到

寧枉毋縱

網絡安全及科技罪案調查科阿sir你好

人生總會柒一次，但我真係唔介意

898

所以咪要獨立調查委員會囉

CCTV又好難偽造
但我地無法睇到條片
要等死因庭個官睇
希望香港司法未死

賤種可block

咪臭係 未火化之前蘋果係咁問都咦咦哦哦
宜家火化左 屍都冇啦
就話係呀 係佢呀
屌你 咁點查
個女仔好慘囉 死得不明不白
仲好細炸 15歲

2019年11月你仲講係香港可以信法治，你坐撚咗幾耐呀？訓撚醒未？

我炒你老母呀

我信法治已死

831單嘢都無驚啦

屌你啦 cctv公唔公開呀on撚閪

死係自已最愛嘅地方

都可能搵演員自編自導自演後，調較番死亡前時間，話佢自己行去海邊自尋短見都得，得個背景講乜都得啦!

屌你老母
咁你諗住死喺邊度呀？

你訓撚咗幾耐

你老母架靈車就炒大車

仲要冇人睇過CCTV！黑警講咩都得

炒車又點？
當呢兩單唔係黑警做 死差佬就唔係黑警？

黑警話全裸浮屍無可疑呀 剩係咁都離晒大譜啦

疑點太多
由死前行動推斷
自殺可能極低
好似仲有約frd遲下見面

樓主係戇鳩
Close File

五毛？

到哩一刻都仲有人覺得啲浮屍案同班死黑驚冇關係

你真係咪衝出黎柒
死嗰個係你邊位？
你憑乜要人公開個人資料？

Block左

想炒車

我已經不再信警察，要有獨立調查，才信

屌你老母 你個死仆街警犬

炒你老母
死黑警

想問下，你唔係到呢一刻仲俾人溫水煮蛙未醒下嘛

疑兇係黑警，查案又係黑警
點FC?
中大女生已經係證人，加上環境證據，
重有其他手兄被捕後酷型入院等等，炒咩車

你都on撚9既阿蛇
公眾無知情權？
你沙中綫唔洗公開啦
你全部收埋未得唔洗澄清嫁
唔知仲以為依家住大陸
用埋大陸果套呀

佢老母個西
佢最愛

加多句 你含家剷啦死黑警

香港法治已死

一句講曬
呢度所有人一定寧願炒車
呢單野並唔係乜乜核彈
唔係用黎抗爭既工具
大家係出自內心去為呢個女仔憤怒同傷心
所以一定要黑警交代
再講多次, 寧願炒車
完

仲信黑警

咪講全裸啦，你裸腳行出街都即刻畀人放上網啦
on9

15歲少女，警方已經派你開po聲稱掌握cctv證據，大機會係被自殺。

block左佢算，左膠到頂唔撚順

係架 5毛好多下架

喂 呀sir 好驚?

但係又搵唔到啲衣物嘅

連登仔炒慣大車架啦 最勁係炒完都繼續當自己岩果下先係極致

你幾時死？

師兄啱啱放監？

係連登仔眼中，基本上宜家香港每日死既人都係比警察殺病死比車撞死都係警察設既陷阱

仲on9到話男仔點會俾人雞姦嘅人 唔該睇下中共點對法輪功男學員性逼害

屌你老母臭閪一睇就知你係警畜啦戇鳩樓豬
警畜死全家呀仆街
FC? 點撚樣FC呀？俾個閪你睇呀？
信法治？人唔笑 你啲畜牲伙記都吠啦戇鳩

睇新聞聽狗仔鳩噏會都冇講點解會全裸喎，自殺點解要除衫先？

屌你啦
唔撚係人先講得出
被人性侵我諗你都唔撚夠薑出黎除mask講
祝你冚家早死

[遊行新方式]會師

如果真係炒車既，咪話好彩係炒車

唔洗 FC 都知樓主有問題

會唔會係比人接放學，之後比人咩左，之後睇唔開？

Hi狗仔
咁得閒上連登既
唔好淨係掛住同樓主扯貓尾啦
你地講到咁肯定
叫間學校公開CCTV咪知佢係咪除曬衫跳海囉

同意，寧願係炒車

警方已經掌握cctv證據，大機會係自殺。

阿Sir定五毛

都唔知話你天真定假膠好

佢話你就信？
拉左佢 要佢行去海邊 就可以返屋企
咁簡單既野諗唔到
佢有得選擇咩
唔好話我FF
就連我都諗到
依加對面極權 世界最邪惡 最黑暗既政府
你同我用常識諗野？
除哂衫跳海自殺？
衫呢？食哂？定係唔小心衫上面有其他人指紋
怕有咩差池
成單野懷點多到咁 條屍又咁快燒左
點睇都有鬼啦
死都不割

我唔驚炒車，我驚我冇炒車咋

《中大女性侵，呢單野大家都好難證實》。

拉喇

法治？你覺得中共會俾香港有法治？ 你第一日落來香港啊？

咁條女都係真？唔比係CG？

用啲咁嘅logic，係咪想鬥弱智？

你老豆老母係咪你老豆老母 你fc左未

點夠你同你啲同事弱智啫

其實你哋咁驚人查，點解又要殺人呢？
敢做點解唔敢認？

不過唔緊要，做過嘅事唔可能隱瞞一世
其實你知架，根本唔可能一直呃落去
你哋而家已經陷大話㩒大話嘅旋渦
好快就會爆煲

Cctv都可以假，咁你地做乜撚野要地鐵比831 cctv？

如果而家係鬥假而唔係鬥真，咁早響啦 搞嚟搞去原來係兩個共產黨互鬥

有嘅佢地仲唔即刻公開咩
就係冇先唔公開
黑警講大話唔係第一日嘅事黎

屌！不推文啊！由條仆街沉啦！

做人用下個腦好d

如果真係警察殺人滅口，直接送番大陸又好燒左佢又好，點會放落海仲要黑衫黑褲比你搵到呀，做到咁擺明此地無銀三百兩，用下你個腦啦傻仔

仲有，之前已經發生過好多浮屍案，已經有好多人懷疑係警察做，就算真係警察殺人點會繼續用同一種方法比你懷疑呀？咁揚呀？

宜家擺到明有人陷害警察，條屍特登比你地搵到，特登做到示威者比人殺（一係就確認去參加過示威，一係就黑衫黑褲，連登仔種意聽咸濕野強姦輪姦咪除哂衫放落海囉）

真正殺左你地手足既，就係想推你地繼續激烈示威既幕後黑手話唔定係一路幫緊你地示威既「民主大國」

你地越搞新屋嶺咪死得仲多人囉

4個月喇
講法治 啲恐怖分子同黑社會仲可係街行

係呀顏色革命呀
幕後黑手

我炒你老母車

既然你吹到有幕後黑手，咁點解你班黑警話件事冇可疑呀，同埋點解咁快燒左條屍呀撚樣？

首先要做識游水嘅人浸死原則上係好難，同時作為女性真係自殺都好，點解要除曬衫褲，連內衣都冇件，亦都唔合理，所以個人上炒車都好，疑點都好大

仲有我都想係炒車呀毅進仔
問題係你班狗死因庭又唔上
咁急燒咗唔係仲此地無銀咩

屌你 612到而家仲有法治？

6月以嚟，每次有事發生有邊個唔想炒大車呀？？？

自殺唔會全裸